何妖:我而家發出正義之聲，將件事以正視聽

00:45 我可以話比你聽，建制派嘅議員裹面，全部都支持警方依法維護香港嘅治安。

02:11 去打擊呢一個恐怖份子嘅時候要identify佢真係揸住個warrant card，先至可以去捉恐怖份子咩?

04:23 我而家發出正義之聲，將件事以正視聽。

神助攻 建制狗議員草芥人命

06:30 你可唔可以答應，雖然你哋無一個時間表話立法，但係並唔代表你無時間表繼續將呢條條例去向公眾解釋。如果你有嘅，我完全配合你；如果你未有嘅，我會係6月30號呢，我會同你做住第一場先。

來緊選舉全部仆直, 要用唔少錢買票LU

05:30 所以我好欣賞，唔係撤回，而係暫緩。

希望屯門居民反省

點解又係一個曲線助攻

明明建制割得都幾OK咁都要攬炒

佢都係想激9大家，然後等我地衝，再屈9係暴民，
佢630有幾多人都係會搞大龍鳳，再陷大家於不義

真係搞屎棍黎,連李慧琼都頂佢唔順

正義之聲
頂 佢真係好小學雞

美國幾時制裁條仆街

唔好咁
屯元天都有份的

豬隊友

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

天好撚多人投咗俾失蹤熱狗
都好撚on9

咦？內奸嚟喎

槍口一致啦

一乜撚野致啫
我發夢三日都喺度
我就係覺得佢做得唔夠多呀嘛
連泛民都好過佢呀嘛
屌你老母當年有份幫佢拉票架

佢呢種應該算低級紅呀可？